岩岩淺水灣撘小巴遇到個女神級既女人

我意思唔係個樣，係個心好完美
佢問個大約2-3歲個仔（我諗個小朋友仲未太識講野表達自己，不過呢個歲數好正常），媽咪同爸爸一齊跌落水你救邊個先，佢老豆就話你一定要救媽咪先知唔知

個媽咪又同個小朋友話如果老婆同媽咪一齊跌落水，你要救老婆先呀，老婆先會同你終老，媽咪唔會陪到你終老，第時你老左都係你老婆照顧你架，所以一定要救老婆先
佢老公又話唉，你依家同個仔講你都唔明架啦
個媽咪話，咁係呀嘛，要救緊係救個後生先啦
同埋自己既另一半先會陪你一世
所以我一直都好珍惜自己既另一半，同個仔
佢老公冇出聲，個樣有啲感動

我作為人父，都有啲感動
同覺得呢個女性既思想十分值得欣賞，我覺得呢個媽咪100分

TLDR

個女人既奶奶一定好黑人憎

媽咪

媽咪, 我都無女朋友

我女人是借個細路講比個男人聽

個女人

即係同個老公講：你咪撚救你老母呀

正解

咪天真la.
人地教仔，
你以為佢教緊佢個仔，
其實佢教緊佢條仔炸。

無忌亞媽果句就真係女神級教仔喇。

學到野

細佬：「媽咪，我都唔識游水 」

如果老公包二奶，老婆係咪都要個仔救後生二奶先